好友按摩舒壓卻強摘蓓蕾 弱女子含淚告性侵

1名年輕女子在夜市租了一個小店面擺攤，葉姓好友時常會來幫忙，有一天女子因為全身酸痛提不起勁，葉男假意幫她按摩，卻趁機襲胸、喇舌，再一路從小腿慢慢按摩到該邊，再用手指侵入花心，還造成出血，女子被好友的舉動嚇得不知所措而淚流滿面，葉男見狀才鬆手，女子不甘受辱提告，葉男雖然辯稱是你情我願，但檢察官調查後不採信其辯詞，依強制性交罪起訴。
據了解，這名20多歲的女子生性害羞內向，對於遇到突發狀況有時會傻傻的不知所措，她有一名相識多年的男朋友，男友想要創業，在北市知名的夜市租了一個店面做起小生意，女子為了幫男友圓夢，也到店裡幫忙，而當時一同在夜市打拼的人除了這對恩愛的男女，還有2人的葉姓友人，葉男也在夜市租了一個攤位，3個人一同為未來而努力。
2017年中旬，女子男友出國深造，將店留給女友照顧，女子雖然百般不願意男友離開他，但為了雙方的將來及男友的前途，她答應男友好好照顧店面。而一同打拼的葉男見到好友離開只剩女子一人，也好心時常幫忙鋪貨或載女子上下班。
2017年8月24日傍晚，葉男開車送女子上班，並隨著女子走到店面後方的小倉庫聊天，閒聊中，女子談到開店真的很累，每天都搞得全身酸痛，葉男順勢說可以幫她按摩舒壓，女子不以為意，答應讓葉男按摩，然而按摩到一半女子卻突然淚流滿面的推開葉男，並且打電話給男友的李姓好友求救，最後在李姓好友陪同下向警方報案。
女子指控，當天她穿著牛仔短褲坐在椅子上，葉男站在她的後方先從肩膀開始按摩，然後手就開始往下按，當要碰到胸部時，她覺得不妥，便以手護胸推開葉男的手，葉男此時換了位置拉了一張椅子坐在她的腳旁，將她的腿抬到他的腿上。
女子說一開始還好，但後來葉男就一直往大腿內側摸上來，她心想不要太尷尬就好，但葉男一直往私密處摸上來，她被這突來的行為嚇了一跳，也不知該如何是好，怕反抗會被打，還在思考該如何應付時，不料對方得寸進尺，竟用手指性侵她、另一隻手先拉近她的頭強吻，而後順著向下撫摸她的胸部，她驚恐的不斷哭泣，對方才停手離開。
葉男辯稱，2人本來就有一些曖昧，接送時有時會在車上打情罵俏，當天因為女子說她很累，他才提議幫她按摩，當時他按摩時對方都沒反抗，他親吻對方時，她還伸出舌頭回應，他絕對沒有強逼對方，且當女子流淚時他就立即停止，他認為女子會哭，可能因為是想到背叛男友而流淚。
不過依照女子的驗傷報告，其陰道口有粉紅色分泌物，子宮頸下緣有疑似手指甲刺傷的出血點，且葉男手指甲微物中也比對出與女子型別相符的DNA，檢察官因此認定葉男確實有用手指侵入女子的下體。
雖然葉男辯稱是你情我願，還說女子是因為想到背叛男友才會哭泣，但檢察官認為，若是你情我願下體為何會受傷，若女子怕被男友發現，大可封口一句話都不說，誰都不會知道，但女子在當下第一反應卻是向她男友的好友泣訴遭到侵犯，因此不採信葉男的說法，依強制性交罪提起公訴。（呂志明／台北報導）

短牛仔咁貼身點伸入去 仲要去到子宮頸

條女淫就淫啦

推